# kde
kde jsem našel problém - url.
tak jak jsem se na ní dostal?

# co vráceno
screenshot

# co uživatel očekává?
screenshot

# kdo je zodpovědný
člověk který je autorem, pokud je možné dohledat

/label ~http_error
